### Schéma


- Titre : Actes CCAM
<br />



- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM_EPMSI, RIP_NUM`=> table [T_RIPaaFB](/tables/T_RIPaaFB)[ `ETA_NUM_EPMSI`, `RIP_NUM` ]<br />

 
### Liste des variables

Nom | Type | Description | Règle de gestion
-|-|-|-
`ETA_NUM_EPMSI`| chaîne de caractères |N° FINESS e-PMSI||
`ETA_NUM_TWO`| chaîne de caractères |Second n° FINESS||
`IPP_IRR_CRY`| chaîne de caractères |Cryptage irreversible de l'IPP||
`SEJ_IDT`| chaîne de caractères |Identifiant de séjour||
`RIP_NUM`| chaîne de caractères |N° séquentiel de séjour||
`SEQ_SEQ_NUM`| chaîne de caractères |N° séquentiel de séquence au sein du séjour||
`ENT_DAT_DEL`| nombre entier |Délai depuis l'entrée de la séquence||
`CDC_ACT`| chaîne de caractères |Code CCAM||
`EXT_PMSI`| chaîne de caractères |Extension PMSI||
`PHA_ACT`| chaîne de caractères |Code de la phase||
`ACV_ACT`| chaîne de caractères |Code de l'activité||
`DOC_ACT`| chaîne de caractères |Extension documentaire||
`NBR_EXE_ACT`| nombre entier |Nombre de réalisations||